勇武為矛，和理為盾

相輔相成，密不可分

當好多和理非嘅時候，勇武應該睇準時間混入去撤退。

不被捕，不受傷

1/10

push

今日再push

推